<p>È un'applicazione (beta) che permette di congelare completamente tutte le attività in background di qualsiasi app.</p>
<p>Anche Greenify può farlo, ma non è Open Source.</p>
<p>SuperFreezZ non è uno di quei gestori attività che promettono di risparmiare 10 GB di dati al mese o di rendere il dispositivo 2 volte più veloce. È impossibile.</p>
<p>SuperFreezZ è onesto riguardo i suoi svantaggi: Il congelamento delle applicazioni usate quotidianamente potrebbe scaricare la batteria più velocemente. Inoltre queste applicazioni richiederanno più tempo per essere avviate la volta successiva (circa 1-3 secondi). Greenify ha gli stessi svantaggi, ma l'autore di Greenify non vi avverte in proposito. Quindi basta non esagerare per permettere a SuperFreezZ di essere molto utile.</p>
<p>Esempli di applicazioni da congelare:</p>
<ul>
<li>App non attendibili (che non si desidera eseguire in background)</li>
<li>App usate di rado</li>
<li>App fastidiose</li>
</ul>
<h2 id="features">Caratteristiche</h2>
<ul>
<li>Possibilità di funzionamento senza servizio di accessibilità, in quanto questo rallenterebbe il dispositivo</li>.
<li>Congelare solo le applicazioni non utilizzate per più di 7 giorni (configurabile)</li>.
<li>Scegliere lista bianca (predefinito: congela tutto) o lista nera (predefinito: non congelare nulla)</li>.
<li>Congelare le applicazioni allo spegnmimento dello schermo</li>
<li>Congelare le applicazioni di sistema e SuperFreezZ stesso</li>
<li>Software libero e completamente Open Source</li>
</ul>
<h2 id="contributing-to-superfreezz">Contribuire a SuperFreezZ</h2>
<h3 id="development">Sviluppo</h3>
<p>Se hai un problema, una domanda o un'idea, basta aprire una segnalazione!</p>
<p>Se vuoi contribuire allo sviluppo, dati un'occhiata alle segnalazioni, o pensa a qualcosa che potrebbe essere migliorato e apri una segnalazione.</p>
<p>Per favore, dimmi cosa farai, così eviteremo di implementare la stessa cosa contemporaneamente :-)</p>
<h3 id="translate">Traduzione</h3>
<p>Puoi <a href="https://hosted.weblate.org/engage/superfreezz/">tradurre SuperFreezZ su Weblate</a>. Progressi attuali:</p>
<p><a href="https://hosted.weblate.org/engage/superfreezz/?utm_source=widget"><img src="https://hosted.weblate.org/widgets/superfreezz/-/multi-auto.svg" alt="Stato Traduzione" /></a></p>
<p>È sempre possibile aggiungere altre lingue.</p>
<h3 id="donate">Donazioni</h3>
<p>Attualmente le donazioni in denaro non sono accettate (creare un conto Liberapay è stato uno sforzo eccessivo, quindi per il momento è stato abbandonato).</p>
<p>Tuttavia, per mostrarmi il tuo sostegno, puoi <a href="https://gitlab.com/SuperFreezZ/SuperFreezZ/issues/18">donare al WWF o alla Christian Blind Mission e postarlo qui</a>.</p>
<h2 id="credits">Crediti</h2>
<p>Il codice per mostrare l'elenco delle applicazioni viene da <a href="https://f-droid.org/wiki/page/axp.tool.apkextractor">ApkExtractor</a>.</p>
<p>Robin Naumann ha creato una bella introduzione usando la libreria AppIntro.</p>
<p>Lo sfondo della grafica delle funzioni viene da: https://pixabay.com/photos/thunder-lighting-lightning-cloud-1368797/, il testo è stato aggiunto con https://www.norio.be/android-feature-graphic-generator/.</p>
<h2 id="qa">Domande Frequenti</h2>
<p>D/R:</p>
<p>D: Qual è la differenza tra ibernazione e congelamento? R: Non c'è differenza. Se si iberna un'applicazione con Greenify verrà mostrata come congelata in SuperFreezZ e viceversa.</p>
<p>D: L'ortografia corretta sarebbe "SuperFreeze"! A: Lo so.</p>
<p>D: Hai intenzione di vendere congelatori? A: No.</p>
